twice首新歌嘅Dance practice超正

cry咗

正哭了

stayc屌打

乜水

Sana好淫

多醜係咪又整咗個面形
順眼咗

好想推佢車

可能係, 閪女人同sana都可能有

推

齊齊推

依首做主打歌好過i cant stop me，舞又好睇歌又冇咁高音，要真唱都易啲

如果搞大佢或南個肚 我就可以拎日本居留權

Sana我又睇唔出
不過t寶感覺唔算整得誇張

唯一覺得有大整嘅係momo

整你老母